經過我不懈嘅努力，我終於合成到窮L卡密個樣

咁大件事冇人講？

捉到你條能樣偷懶，正經嘢唔做，我個po冇人推喇

拉

一陣班傻西入曬cctoy，我地波台又被攞彩

仲未瞓

推極都上唔到熱門

去完廁所繼續瞓了

幫手推個啦

點搵到

我叫你幫手整

其實有沒人木耳做咩（ 淨係知道佢po D食嘢相同女前輩)

條友開分身帶風向就知覺得自己無錯啦